各位請快入機場，人數就係運動最大指標

大家快啲入去，越多人，越有用！
要霸到成個大堂都係黑衫！
俾外國人睇下，當住佢地面羞辱有牌黑社會。
放工去都唔怕遲，大家加油

舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣

應該放工後會有兩倍人入來涼冷氣

推

現場需要英文大字！
擺地下！
有紙就做到！